想要幾多球啊，出聲啊！死熱狗！

贏兩球都唔留手